警察應該去武漢報答國家！

推